老婆偷食捉姦在床 老公：唔係咁開心下話😒😒

紋晒身 大家都知咩事架啦

唔係開心

一生愛潮爆

最撚好笑都係依句

差人做野唔洗你教

R痕jer

又loop

高登->公海->高登

臭西:都話無咯！

又返黎，想問嫁左人未？

回味咋 你以為真係未睇過咩

著左我對西瓜WOR

屌, 俾你講左

最經典既對白

使唔使踢返俾你呀

有無人識佢地

04:16 屌, 以為自己有wtsapp信息
唔記得毒撚係唔會收到信息

咁你告唔告呀？

個囡唔知點呢

幾耐歷史

呀差人先生⋯⋯差人先生

唔好再搞大件事啦下

而家睇返發覺原來女主角幾似王祖藍

臭雞

𢱑痕姐😌😌😌

嘩你禁撚串嘅

都話吿咯

死臭閪又屈尻人強姦

我都腳

仲有個阿婆話：「係咪要射埋精啊？」

有冇十年

又回帶

R下痕姐

大個左上緊連登望呢個西瓜post

好撚正

第一次睇

佢地人緣唔錯 咁耐都無人爆料

屌有可能喎

Lm

夏天到，西瓜又出現

差人生生～

帽事

winmx -> foxy -> 迷你 , 香討，uwant , 高登-> 公海-> 連登

條女好似詹瑞文扮女人咁

衰撚咗仲咁撚串?

冇呀！都話冇呀 冇搞呀

幾耐以前

睇幾多次都係笑到仆街

幾耐之前呀

一段片有咁多金句。真係神作

初中年代啲人日日背對白

着紅鞋

有無人覺得把聲好似朱咪咪

射完 成個人好攰。

哥仔 尊重下去吖

淨係睇你呢句都已經知邊條片

R痕

經典就係經典

好經典

入黎都想睇西瓜果句

依家有無人知後續

最經典 唔係咁開心呀

240P

我係新會然，想知有無後續

好似搵人攪佢

而家搞緊我細佬個老婆喎

個喎字---->

條女要報警話比人姦唔係自願

好match

你個嘢壞咗啊

次次問完都唔記得,
一入到廳坐係度果個邊位?

差人先生，差人先生
佢又話告喇喎

真係好複雜

有無人物關係圖

經典

唔係咁開心下喎

唔開心。。。

好似係條女個阿哥

無論邊個年代，啲死差佬都係要講句：差人做嘢唔使你教

呢句真心經典

唔係咁開心呢句真係好能正

到而家都成日講

成日都醒唔起呢句野邊到黎

報警 報警 即刻報警

睇個勢好快有得再睇搖撚準備

使唔使踢番比你

幾耐年前呀

好撚多笑位，
線衫男熬底個樣

個老公算好冷靜 以為會開拖

阿sir做野唔洗你教

開拖仲好睇

冇雞叫呀？

呢句好正，
點會諗到用嚟做開場白

把聲好撚淫

成段片都係金句，真係流芳百世既經典之作

啊Sir： 我地做野唔洗你教
短短幾分鐘 咁多經典對白

喂哥仔, 尊重下

佢啊哥之前開過post回應啦
講話咩守緊行為，如果唔係就入房打鳩條友。
無人睇過？

樓主咁懷舊既

忍唔住重溫一次

睇極唔厭

做咩咁有禮貌

真諷刺死龜

啲片之前唔係del晒啦咩

條女咁豬
真心唔明點解條女咁豬都可以有仔要，仲要兩件

差人先生～

報驚

拖鞋點解叫西瓜??

跳跳地 堅跳

死返5p啦 抵佢帶綠帽

67430359

喂哥仔 尊重下吖
衰撚左仲咁撚串?

之前仲記得有巴打笑過阿哥
話佢淆哂底熄哂燈係到轉珠
等齊人即刻惡返

經典台

出嚟行，著紅鞋，你咩料呀

點解一開始佢啊哥唔理？

old news la

睇左咁多次都仲係咁精彩

佢著左我對西瓜

雖然又回帶
但係諗極都諗唔明點解果條仔唔大聲同佢老公講
我係俾帽你帶呀 點丫 你頂綠帽由頭笠到落腳指尾呀7頭
定係之前有d咩恩怨

on9人地擺明黑社會 仲咁疊馬 剪埋你條賓周仔都得

姓曾
67430359

帶綠帽報警,差佬理呢野架咩

R㾗姐

唔係犯法嘅咩？如果係合法結婚

有一樣野，叫親權

嘩你好撚醒呀 比個good你呀 得你一個知好多年前呀

呢個髮班歷久而常新

同問

留名

哥仔，尊重下

但係我會申請一個約束性既探視權

條奸夫有啲似之前畀人迫食陰司紙嘅古惑仔

射埋精喇我

屌你又loop

之前佢阿哥上高登講過呢單野

最尾果段個家姐把聲咁似江美儀

老母：報警 即刻報警 報警啊

出嚟行你著紅鞋？ 你咩料啊？
我無料啊.. .

最正係臭西淆底

幾百蚊房錢咪慳啦on9

差人先生幾靚仔
條女真係好好笑

條女應該床技好
佢地蒙頭入閘

差人先生

早排見fb阿哥同妹和好 老公無show佢

吓。。。
咁又點

即係個老公一開門見到阿哥同細妹？

有無link

大約單野係
老公同老婆分開左一段時間
個老婆仲鍾意老公 但老公唔搵佢就發脾氣影響到屋企人個d
咁個阿哥岩岩放監同阿媽住
個阿媽叫佢得閒去搵下妹
一去到個妹到 就見妹同呢條矮撚吹水
條矮撚仲串佢 你妹有老公同我咩你都忍得?
佢聲稱自己岩岩放監唔敢生事就唯有買啤酒花生 叫個老公上黎 但估唔到老公帶成村人仲要拍片上網 但事後佢兩兄妹都和好翻

但事後佢兩兄妹都和好翻

咁個老公同個妹離咗婚未

幾多世紀

好撚耐啦喎

阻人開心 要燒春袋呀

應該係想屈個綠衫老姦/非禮呢D？

其實係唔係佢對拖鞋係西瓜款拖鞋咋 利申 唔知

唔明呢句點解
唔敢生事，就唯有買啤酒花生？

屌我記得係我係舊高登開post

就係因為咩都做唔到 只可以飲啤酒同食花生黎發洩

又係喎

咁既樣都食得落

唔係咁開心下話